EX尋晚打俾我

:我 :EX

佢同男朋友分左手 打比我話 始終都係我最好
我同佢講 只要你願意 我永遠都會出現
我再問佢佢係邊 佢話係我地第一次相遇既地方
我叫佢 你乖乖地係原地等我 我即刻黎 !

之後我收左線就訓左lu

Ho ball 清

之後有冇打比你

好既永遠唔識珍惜

GOOD JOB

你個ex?

同 冇用過

好波

又回帶

堪稱感情台上最讚人熱淚﹑直指人心的文章

文章先描述舊情人重找自己的經過，讓許多失去舊愛的巴絲，彷如置身其境，心有戚戚焉

當一眾巴絲已自行腦補完美結局時，故事立刻轉變，進入高潮，製造完美反差

原來，所謂舊情人，對主角來說早已為玩弄之物。

故事至此，你叫那班終日乞求﹑掛念舊情人的巴絲情何以堪？他們如何從完美的故事中立刻抽離，就像從登頂的過山車中一躍而下？

短短數十字裡行間，竟可教巴絲們再一次回味愛情之樂與苦；充滿心跳﹑絕望與醒覺，五味雜陳，躍然紙上

你班廢柴，學下咩叫「男人」啦

喂 娘子呀